（多圖）鄭家純帶眼鏡個樣真係好正

果然係彤叔個仔

推

推 無人識佢？

我屌你老母

近排佢被人性騷擾

玩得多都悶

得果2 張就叫多圖

估到你啦
但我都係入咗嚟。。。

有冇人有多啲圖

入黎比圖啦屌

jed,thx.

推 無人有圖？

比多啲圖出黎睇下

支持樓主

我仲諗住係雞扒妹

我無錯喎 鄭家純 帶眼鏡

人哋雞排妹佢就豬排佬

屌你 圖呢
個post 你開㗎喎

屌你老母 仆街仔

我無誤導你喎 鄭家純 眼鏡

你個名

爽手比圖啦

推推推

圖呢屌

無圖？ 無人講？

幾驚唔係佢

個樣老過佢老豆

屌你 比多啲圖啦 屌

彤叔啲基因

推就喎嫁啦

人呢？

依啲就多圖

唔係點？ 你唔撚開？

玩物喪志 玩人喪德

入黎就係為左睇佢個光頭

掂啦 無失望啦？

死基層

死臭雞

其實個樣係有D相似

似邊個？

推 多啲人入黎睇

推推

我要玲瓏浮凸果個

估到
利申：未load到圖

入黎睇女喇喂

知唔知我做緊咩公司呀 你呢世都入唔到去嗰啲呀

屌你老母基層
無圖你話你係Elon musk 都得啦
傻閪

睇我啦

彤叔

純純

MOTTO

樓主真心到，仲要pin埋

比佢威下嘛

屁股蛋幾正

屌你老母 啲圖邊到睇到屁股蛋？

十三

講真入嚟如果見唔到純官會有啲失望

男人J唔落

幾時講過我係男人

屌
想雞排妹啊

咸濕仔

雞蟲 屌你

下個標題:鄭家純着老西個look真係好索

平時得一張，依家俾多一張仲唔係多圖

男人點用索黎形容啊

已射

係咪潮文？

第一日上連登？ 多圖= 2、3張圖，有圖即係=1張圖 無圖就真係冇圖

push

屌你老母玩夠未啊

已封鎖會員 - 十三(玩物不喪志)
完全封鎖

好無聊

滑捋捋

屌你老母十三

正評，幾驚你po女版

你咪又係做清潔

咁正

樓主直必腸

起我底

你老婆好正

估撚到

仲係熱門

屌你老母 鄭家純打手

你乜水

你老婆男人嚟

已經估撚到，循例都要講返句 屌你老母

喂13 你幾時死

番庇護工場？

點解我咁唔爭氣，明知係伏

弱智樓主

今次終於冇令我失望

gay

全文重點變咗笑樓主直必腸

屌你老母

又衰鹹濕

救樓主老母

多謝你

on9

死基層 屌你

橋唔怕舊最緊要受
樓主我屌你老母

玩一次就好笑 再玩真係無鳩聊

好正牙

我第一次俾人pin

屌你老味

咁點啊。死基層

成班基層

Gay層

Block 條撚咩 基層

屌你老母 你老母

鄭生好

我屌你老母死基層

13食唔食水果

好想比佢含囉

dllm

真嗰個鄭家純俾人攪呀，大家入去支持下佢啦，人地好支持我地香港反送中運動

幾驚入到黎唔係純官

多圖=1張圖

有圖=無圖

無圖真係無圖

Ching 識玩

你大佬大佬彪
開po就比人推上熱門
你就比人屌上熱門
檢討下

點樣

悶未

樓主老母比狗屌

咁都比你捉到

得償所願

果然好正

屌你老味 正評

入嚟為咗睇依兩句

入嚟就係為咗睇純官

多圖 = 一張圖
有圖 = 冇圖
冇圖 = 真係冇圖

俾多你架啦

呢個個頭都凸

都估到

本身想負評，撳錯左返回之後彈左出去見到隔離post鄭家純前面寫住雞扒妹
好似又係好少叫雞扒妹做鄭家純，一係雞扒妹括弧鄭家純，一係直接引雞扒妹
好，正評

戴左眼鏡真係鄭家最純

未入都估撚到

好撚正

雖然都已經有心理準備, 但係諗住 1300 upvote 都有啲機會唔係玩嘢掛....

之前都係 Downvote 多啲㗎嘛....

點知又係伏

願者上釣

屌你老尾
悶唔撚悶同個gag連登要玩幾多次先夠

熱門咁啱見到

咁樣好咩

佢前排送咗飛機杯俾杜文澤

你咁樣唔會令我驚架

樓主有圖

我屌你老母咩死基層

我屌你老母 死基層

屌你老母 你同我上熱門睇下

屌你老母
扮唔識中文？

又喺度撚人

入波post未

你老母比人屌緊呀

基層

好正

入嚟係為咗睇富豪

屌你老母...著返條褲先

李彩華小背心

不能只有我看到

你老母唔著底褲個樣都好純

好想打佢個pat

估到

我就係要呢啲
Btw 佢副眼鏡幾靚